%@metapost:gestion604exo013.mp
%@Dif:3
Voici un graphique qui donne la hauteur d'eau prévue dans le port des Sables-d'Olonne (Vendée) entre 0~h et 12~h le 25 Août 2005.
\[\includegraphics{gestion604exo013-1}\]
\begin{myenumerate}
  \item Quelle sera la hauteur d'eau la plus élevée dans le port ? Vers quelle heure ?
  \item Quelle sera la hauteur d'eau la plus basse dans le port ? Vers quelle heure ?
  \item Pendant combien de temps l'eau va-t-elle monter dans le port ? De quelle hauteur environ ?
  \item Aux environs de quelle(s) heure(s) l'eau va-t-elle atteindre la hauteur de 4,5~m ?
\end{myenumerate}